點解香港人申請唔到微博ac？

驗證成功，但又系統出了點問題，究竟出咗啲咩問題？

圍牆內嘅事你識條
走得甩就唔好返入去

呢個時候用大陸appho ball

我有ac但唔firm比過咩資料所以冇用

輸出革命

輸出之前 你手機d資料都輸出埋 然後你就被輸入大陸

官方認證不屬於中國